我而家同你地玩一個遊戲 個遊戲叫秒回

放低你嘅心事 我地黎傾傾好嗎？

ok

今日有咩咁ok

今日唔ok

發生左咩事

我2 年

做what

唔G

me2

點解唔放嘅

呵返 聽日會好啲

痴心情長劍！
係ex?

去定唔去？

人廢

聽歌

呢兩年黎同佢最親密去到點

畢鳥，木心情

偷望佢

唔係掛
你認真嘅？

叫左雞未

係

未叫過 有諗過自己會唔會咁做好多次
真心接受唔到

點解唔搵機會接近佢

佢唔係gay....

我有個frd
成日俾gay仔睇上
因為佢靚仔到似mix咁
但佢堅係直

圖呢

但佢a0
d女埋身前都會懷疑/問我佢係咪gay

唔賣朋友
有啲英國血統feel

做咩唔放手？

有無佢咁靚仔？

哈哈哈 一千倍有多

咁佢有無另一半先？

咁真係好靚仔

？

咁仲唔去馬

我地成圈人都覺得佢好靚仔
但佢唔覺
佢唔係串/謙個種 而且係內向到似毒撚

拍過幾多次拖先

0
A0
超靚仔但A0!
佢又好揀擇

好多女女想埋身佢又覺得唔舒服

真係熱到痴線
我早兩日好似有少少中暑

高汁男思想

我都覺
但我地成日想睇佢拍拖囉

聽日飲多啲水！

介紹高汁女畀佢

試過幫個高嘅女仔追佢

點知到最後find out佢係鍾意細粒type

同埋佢係會覺得太刻意接近嘅
太突然出現嘅佢會好驚 好驚青

我唔愛男人 bye

btw 你個post我覺得係物以類聚多過因果報應
但兩者可以同時發生

放下啦施主

都好嘅
追過第二條女啦

幾十萬！
買左咩！

沉過第二個啦 乖

咁搞法等10年都唔掂喎ching
橫掂都係等 去完馬唔掂咪再等囉
都叫試左嘛

冇信心
自己條件太差

如果係嘅...三四個月後呀

睇黎好多人都瞓左

同我一樣
因咩拖左咁耐

算數 去瞓
希望呢三四個月時間過得快啲
而我自己又如己所望咁成為/得到一啲野

到時追唔追到個女仔就唔再重要

咁我會覺得佢玩緊妳
如果真係鍾意妳嘅
唔會經歷左咁多次攬錫都扮冇野

妳係時候抽身了

一係學妳咁講
趁清醒個時示愛
佢答完妳 妳自然知道要點做架啦

點解拖左咁耐

上床啦

講笑

同佢講下一直以黎對佢嘅諗法又得
問下佢點睇自己又得
清醒個時拖佢手又得
乘機扮野嗌佢男朋友又得
示愛又得

之後佢嘅答覆妳就知自己應該點做架啦

除非妳享受而家咁

利申 我想同佢有名份 但我享受而家咁

哈哈 同妳其實都幾似

冇架 趁同佢冷淡嘅時候俾一個限期自己
限期一過而對方咩都冇做
block得

有無諗過真係做fd先 然後改變自己令佢愛上你 而唔再係你愛佢

俾幾首歌妳聽

I hate you I love you Gnash
let it go James Bay
拖拉 曹震豪

但個女仔對你都有好感嘅？
點會俾唔到啊 唔話佢知幾時到咪搞掂

佢地真係好識揀時間

唔好玩啦 佢同個個都咁講你唔知姐

都唔止好感架啦...
俾到 只係個驚喜扣左分姐
本身想透過啲朋友問佢住邊 失驚無神係門口出現
而家變左冇得咁玩

佢咁做都唔出奇嘅 哈哈
始終佢嘅朋友圈我識唔晒

認真 我覺得唔會去得返純fd嘅階段
但搵出對方鍾意嘅野然後改變自己都唔係唔可行嘅

首先你要明確比佢知道你已經無鍾意佢

然後繼續你地做緊既野 改變自己可能係學其他語言 健身之類 前題係依樣野佢會加分

你唔會想像到佢同人wts 講啲野幾恐怖

靚女大波好身材

人夾人啦其實
個個男仔都唔同

瘦面 打扮 如果樣唔得既染個啡金色髮
都會好睇好多
利申 個人意見

算啦 呢啲野唔深究
深究完有同冇都好無謂

咪煮餐飯俾佢囉
/
ig影張相 話自己煮左個飯 搞掂

講野加插啲 大家做朋友先咁講呀 / 真係當你係fd / 做fd唔洗咁既 / 我覺得我地真係超fd 咁上下啦

我覺得好怪
當條仔傻架咩 都已經去到攬攬錫錫

識煮飯真係吸引唔到我 幫我親下衫 飾物仲好

咁都開始唔到 我已經可以肯定條仔玩9你

咁一係sd碟自己煮嘅叫佢評下賣相

屋企囉 妳/佢屋企 食飽鍾意做咩都得啦

如果有/要其他場合見面嘅咪飯盒囉

我都覺得有咁嘅可能
不過可以再試試佢底細嘅

頭先講左

基本上一係維持現狀 一係逼佢上梁山
there’s no other way la i think

唔洗問 你主動講晒自己啲野 不過你要講得生動小小唔怕露骨 其實作都無所謂 跟住佢自然會講返自己類似既野

我就聽日晏晝見

都咁既關係仲試咩 唔直接問都問下佢點睇你啦

巴打同佢段關係維持咗幾耐
大家一直單身？

堅持到咁耐唔容易
我一年多啲已經心境老咗十歲咁
長期俾佢牽扯住

講啲黃色笑話開始

「你有冇掛住我」

講笑mode又得 認真mode都得

明白 會試吓
聽日見完之後 如果呢個post巴打仲未放棄嘅話我再上嚟報告
瞓先 早抖

我都瞓 聽日再傾
goodnight

溝女又唔一定靠樣嘅

增值下自己內在 總有方法
最後先再執出面層皮呢啲膚淺野啦

一起惹絕症咁早嘅

點解唔追上手

最近有冇再嘗試過？

1年

好少姐 少過我

做咩仲拖拉緊

冇表白 其實唔肯定對我係點 唔知係咪錯覺 有時覺得佢對我都有feel 但有時又好似冇 唔敢搏

試探下囉

唔知點試

通常都係要做呢啲野先阻止到自己繼續痴線

今日啱啱同一齊咗八個月嘅男朋友分手 佢話佢係一個月前鍾意咗第二個 我個心好痛

好好等下個令你放唔低嘅存在啦

呢段期間去玩下

都算乖仔 識得咁做

不過妳呢啲情況會傷好耐 加油啦絲打
搵朋友陪下自己捱過去

係我問佢係咪鍾意咗第二個嗰陣佢先肯同我講個真相 佢當初唔肯講係怕會hunt得我太深 扮偉大

點發現架妳當初

覆wts hea咗 同埋直覺

女人直覺真係好神奇

算啦 妳都知佢籠野 妳傷心得太耐就妳蠢啦
幾個月好啦～

佢之前個ex都係因為咁而散 我以為佢會改 點知到頭來都只係我係度自欺欺人

下次揀男仔小心啲
唔好以為自己係幸運嘅一個

終於明咩叫一次不忠 百次不用

對啊～
妳要學精少少

我信有例外嘅 但唔好以為自己係例外
唔好以為自己可以改變一個人

我諗我經過今次之後已經唔會想再拍拖

傻啦 講呢一句只係妳最近嘅心情影響
總有一日妳會正常返

利申 我都唔敢拍住

我唔想再俾人hunt 個心痛到好似就死咁 成個人透唔到氣

呵返呵返
明妳呢種情況會好傷

有冇麻醉藥

冇麻醉藥 感覺自己好似生不如死咁

燒晒啲舊野未

未 我唔捨得

俾個限期自己
就算唔dump都唔可以再拎出黎睇
搵個鎖鎖起佢

我會盡力去控制自己㗎啦 如果得嘅話

加油
有需要嘅就搵人傾下

多謝你肯陪我傾計 我相信總有一日我會放得低佢

輕鬆啦
有本事就傾到爆post

個post得翻我同你

哪裡只得我共妳

首歌個ex唱過俾我聽

話說 我隻腳唔知係著唔慣人字拖而整損
定係生癬
又紅又痕

我唔記得晒歌詞

好煩 同啱失戀嘅女仔傾計成日都了起佢地嘅傷心事

點呀

慘

幫我奶

斬